vtc讀美容 你問我答

Gay?

利申唔係

識食,男人讀美容食女

食唔到毒L

好多肥婆？

自己想讀定為溝女

還好 大陸妹一埋但係都有啲幾正

傻架ching緊係想溝 但係都有仔

畢業後大把女啦

你嗰班係咪得兩條仔

一律唔答